共產黨有咩唔好呀！？

大家遇上呢個問題會點答?

發覺好多藍絲/中間派都真心覺得
"共產黨都唔係好差 / 比以前好左" 意思大慨係"服從"都無所謂啦

小小愚見
文宣係咪應該多D向呢個方向發展?
(感覺以家80%以上都係講林鄭 高官 黑警)

因為你比佢地睇"警察做左咩過份既事" 佢地只會覺得你地唔搞事 警察點會打你射你

佢地係真心唔明共產黨有咩唔好

再貼一張近期覺得幾得意既圖..

咁返大陸住好唔好?

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

［811整合］港島東深水埗

估計佢地會答 :
"因為中國太大 總有地方未發展到 所以先落黎香港搵食 並非覺得中國/黨有問題. 加上香港都係中國既一部份!"

佢張圖根本ON9
左邊D人好似佔咗大多數, 仲要畫到大大隻咁
佢地搵20萬人上街都有難度

你又講得有道理喎

咪叫佢去支那住, 共產黨直接管呀

投票結果出爐啦 多謝大家

[投票結果] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

共產黨咁好，點解唔支持一國一制啫

共產黨要充公藍屍資產果時就知係咪咁好

共產黨有咩唔好呢D咁簡單既問題
剩係講佢餓死幾多人就知啦

好，藍絲老豆老母當年就唔係偷渡落黎香港

大頭奶粉d官拉左未？
近幾年沙中線 鉛水拉左人未？
制度唔好有權有勢既人點都唔會收皮
仲驚你d咩

問題就係未充公到佢 佢就唔覺得有問題 唔覺得會發生係自己身上

真實對白 出自一位新移民阿叔
"唔好講共產黨以前點點點 以家好左好多喇"
"至少以家人人有飯食 有屋住"

共產黨治下，有良心嘅人都唔好過

因為佢未試過俾中國直接統治 一味見到人地發達

咁咪叫佢躝返上去 咪留係度

你望下李鵬有咩功績

係六四屠城呀，根本共產黨就係以殺害中國人為榮

愛國嘅話就返大陸出錢出力幫手發展

幫友又真係有喎
係香港 拎公屋 拎綜援 , 做現金出糧既工儲錢
然後年年拎錢返鄉下起樓 買樓 搞生意

咁有咩好 衣食住行 樣樣野都有point反駁
佢地少接受資訊唔怪佢 呢D人先易攻略 (對比起偽中立同扮醒左既人)

文宣要試下其他方向 要大大力咁做

繼續放映會
派傳單
郵寄文宣資料去你附近既大廈 低成本就逼到唔同立場既人拆開黎睇
文宣圖要集中請有用資訊 唔係得個靚
同豬要講飼料講民生

睇曬就明 不過好長(5hrs+)

台灣博客來仲有書賣